有冇咁岩得咁橋阿 又扮取消又有人阻旅客又有人叫人散

真係當香港人傻？

721警黑合作發動恐襲 811警黑謀殺香港市民 五大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

好撚肯定傳停飛果班，唔係狗就係弱智

成個下午都唔停
偏偏收工時間先嚟停，為乜？
等你班撚樣見做咗成日嘢，攰攰地，就諗住停飛咗所以返屋企抖，然後無人入去

你老闆，尋日係咁，今日又係咁，醒未呀！
入機場啦
轉頭過咗收工時間，復飛又無人岀
然後旅客又怪落班示威者度

叫大家傳開去
P牌仔今日開咗post ，無得再開
一定要入機場

推

一收工時間，分化撚停飛撚再度岀現

推爆佢

推到置頂

光

復

香

港

時

代

革

命

置頂呀，仆街

上呀，你老母

對抗分化撚

推呀

推到有人見到

入機場 核爆我都入
721警黑合作發動恐襲 811警黑謀殺香港市民 五大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

我再推